唯一拯救中大方法

唔想出年11.12要去中大悼念，
樓下快閃 set rb 街坊，
點都好，落街先
去各處地標集合
串聯起來，天氣凍啦，唔使冷氣軍師
落去你個區，距離手足就做到嘢。

全世界幫我傳出去
#救救中大救救香港